宜家連登幾多為反而反，連自己反緊咩都唔知？

第一個為反而反嘅就係環保，雖然有啲環保撚推行無飲管係本末倒置，值得屌，但係呼籲停止砍雨林，種植商業用棕櫚樹都屌，真係冇嘢好講。先唔講啲猩猩家園俾人破壞，實俾人話關自己鬼事。但係係咪環保撚講咩都值得屌先，佢哋屌明日大嶼，屌中國工廠排放廢氣，有份整IUCN Red list保護生態，維持生態平衡係咪又值得屌？係咪見到清一色棕櫚樹就係你想要嘅結果，已經唔講長期食棕櫚油對心血管唔好同埋商家為平為香味而用棕櫚油，見到班友話見環保撚反對就食多啲真係唔知俾咩反應好。

第二就係校園台班友為咗笑鳩恆大，連殘體字都玩埋。首先我唔知對恆大有幾深仇大恨成個校園台要日日抽水，但玩殘體字真係好咩？仲有成幾百個正皮，究竟係咪我睇錯？

上連登
勿認真

玩都知下底線喺邊啦，打殘體咁撚on9都做

小朋友駁完嘴咪覺得自己好醒好叻叻，有名叫child登

部分child登頭腦簡單，同一件事/一個人一係全部好，一係全部壞，無中間位

唔知砍雨林有咩好反

中國製不值一提